疑似大戶話要夾爆熊仔

係中環聽到

好似話要重返34000

我聽9幻9

借財仔gogogo